［歷史在重複］其實 林鄭 同 酒井隆 有咩分別？

左：行政長官日軍酒井隆中將（香港軍政廳最高長官）
就任日期－1941年12月25日 - 1942年2月20日
右：行政長官中囯共產黨林鄭月娥（似乎係＂香港軍政廳最高長官＂？）
就任日期－2017年7月1日 -

佢地兩個賤種做嘅事實在太相似
排頭又似

下場呢，我唔知道。因為有個未死。

（汁：維基）